[單車撚入]究竟依三碌野放起單車徑中間有咩用?

拜神

考你技術

咁大個人企係度食緊咯咪

天水圍臭河， 果個位炒單車死左兩個人，所以咪整三支香囉， 好似係

8千轉......

一黎分隔雙方，二黎換哂膠條係因為以前啲鐵牌撞落去太傷，依啲呢啲你試下撞落去係唔會痛的，只會反彈

真?係幾時既事

以前嗰到都冇鐵牌

講笑， 唔好咁認真

師傅睇錯圖放錯位

我覺得唔整好過整

啲單車新手為左避開佢炒返落啲人度

碌野我避完就炒左去欄杆跪埋地

其他會唔會反彈打中巨龍？

我試過踩左埋去之後個人企左起到 架車穿左過去

增加單車意外 之後可以借D意禁踩 要推車落